垃圾足球快報進化到直接偷人原創圖

呢個page垃圾就大家都知
不過之前D野都係係網上互相偷黎偷去
好難直接屌佢地

今次竟然進化到直接偷人地Just toon it嘅圖

仲要用自己個柒名擋住人地個fb link

足狗快報死全家都唔夠

垃圾快報

搵圖都懶

呢舖真心

你有份睇咪一樣咁垃圾

係咁架啦，post啲垃圾，或者po啲錯嘅嘢出嚟
理撚得你留言大戰，定係留言屌鳩佢，有like就得，下年年宵又一筆